將軍澳 有線直播防暴打市民 頭破血流

推擋外曬記者

開

成身血

推

將軍奧街坊快落樓救人

痴撚線

哩個係人地老豆, d 犬就咁隔開左佢同佢個仔

將軍澳人please come and save

孝子 進場

痴線
仲衰過黑社會

寶順路 Tko人快啲去

有兩個市民受傷 d 犬就咁企左係度圍佢地

推呀

我淨係講一句

黑警死全家

嘩屌

唔比個仔入去見爸爸

將軍澳人 你地唔出黎唔係人

push

打999叫白車黎左先

班市民影下班犬 話唔歡迎班犬就俾犬濕, 下一個就到你啦將軍澳人

做乜撚野

屌佢老尾死黑警

快啲搵律師先啦

將軍澳街坊快D落去屌走佢地啦

比人地個仔入去啦做乜燃嘢呀

撚

幫人止咗血先啦屌

Push

陳生

痴撚線擋住唔比個仔入去見佢爸爸

街坊！！！！

CLS連按住傷口都唔幫個傷者做
乜柒警察嚟

救爸爸！

死黑狗

將軍澳街坊食宵夜啦

個呀仔應該衝入去，黑警夠膽阻？

黑警圍住, 受重傷, 無白車

diu

Link plzzzz

要人呀！！！！

街坊呀屌

呢單真係人神共憤,人地兩父子落街食花生都俾人扑穿頭

全部將軍澳街坊一齊落黎！

係景林同泳池中間條路

屌你老母臭化閪死黑警🤬🤬🤬

真係好心痛個男仔
知道自己呀爸頭破血流
想見下確認佢情況都比班狗擋住

仆街啦,香港警賊

毅進仔

cls jm9 要隔離兩父子
個老豆仲要爆哂缸

個頭爆曬江

見到爸爸啦！

屌你我嬲撚到

班狗扮好人 屌

落樓喇

告佢老母臭西

差佬唔call白車
驗傷佢地大撚鑊

我要去醫院我要見律師我冇嘢講我要投訴你.gif

黑社會

心痛兩父子

黑警+1

Bump

幾千個街坊去緊差館

cls

屌你老母

現場人士記得提佢去醫院同驗傷
仲要報警 警犬唔理就call議員

仆街警犬

屌，死黑警

白車到未？update pls!!

爸爸比防暴警察一棍打到頭破血流

未呀，記者訪問緊

真係好撚慘
行過扑到成頭血

呢單野，傷者咁傷一定會投訴，問題係有冇片，有冇警員編號

唔該有良知既記者做野

證據確鑿 黑警

呢單要煲大佢
btw 點解冇醫療人院

no一定無 最怕警犬唔理 到時要搵議員

黑警打完之後好似冇幫佢叫救護車?

TKO人大家要去救自己人

黑警用軍事處理

一定要追究

驚賊成魔
死全家都清唔到自己作嘅孽
今日作嘅因 你班畜牲一定會食返惡果
唔係死全家就解決到

屌，今晚似唔憤氣，是但搵個人出氣打

一定要追討

即係叫屋企兩老睇 成功全家一齊屌狗

話落街睇戲都要比差佬打 傻傻地 擺明唔係全黑衫搞事

晚晚都搞一區，十八區制霸指日可待

無no 樣又遮埋 佢鍾意點玩就點玩

仔仔如果你睇到
記住你老豆以後可能有後遺症
例如唔知點解成日頭痛頭暈

記得問政府黑警攞番醫藥費

你以為打人老豆唔洗付出代價？
禍必及妻兒！狗賊

感謝各位將軍

你估tvb會唔會提吖嗱

係咪寶琳落車最好

黑社會冇人性

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

將軍澳一戰, 居民大獲全勝

文宣做嘢

一句掛
將軍澳有【示威者】被黑警制服，受輕傷，經黑警短暫治理後送醫。

有冇片

無差別打市民，算唔算恐襲？

打穿左

聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

隻老雞記者會又扮唔知

No!!陳爸爆曬缸呀

點解可以阻住個仔入去搵老豆...仲係度扮好人